點解TVB唔叫香港小姐做中國香港小姐？係咪搞港獨？

又或者叫大灣區小姐
唔係好撚鐘意擁抱大灣區架咩

港獨小姐

TVB造反啦

要推呢個 鬥紅

反了反了 TVB班廢青搞港獨

以後要叫中國香港小姐

要加入泳裝食海底撈環節

上台表演既時候台下既觀眾要眼濕濕

如果表演摺被會唔會直接拎第一

推到藍絲都向廣管局投訴

絕世荀工 中國香港小姐

柒左好多, 但政治正確
CCTVB咁鍾意奶, 比個機會你奶大力啲

預備投訴信

就係要佢柒
睇下邊撚個報名參選
中國香港小姐出道

大灣小姐

做咩着bikini 呢啲外國野

啱呀，
TVB係咪好想多幾個麥明詩咁嘅港獨港姐

應該着肚兜

反了反了

推到改名
中國香港小姐

強烈譴責無線間接搞港獨

啱，著比堅尼呢啲係勾結外國勢力，想分裂国家同顛覆国家

美名香港小姐，實為搞港獨

節目極盡淫邪，與我黨宗旨相違，應予以取諦

支持改名做中国香港小姐

點投訴俾中央

宣傳都叫逆市筍工，
香港小姐係一份工 老細

最後五強時升旗播國歌，邊個最快流馬尿就係冠軍

叫中國香港小姐

push

推

click 錯咗不推文
再推過先